[I/A] ゼノンザード＜ZENONZARD＞ AI 教你玩卡Game

官網:

首抽： 一入game 會首先有一次十連，有兩至三張legend其實都已經可以收貨

台仔首抽榜：
日本仔首抽榜：

大部分時間你都會係同AI打, 特別在於你個AI嘅打法會越來越似你(官方係咁講)

RANK BATTLE 玩法係你VS對手AI 對手VS你個AI:

但係加左friend都可以玩對人戰嘅:

值得一提嘅係AI advice , 當出現cut-in 果時就係你有機會將死對手,照住AI advice做通常就會羸

詳細玩法：

貼錯左
日本仔首抽榜應該係

我個po沈左

玩緊赤黃牌

日日比ai屠

日文搞唔掂 DEL咗

巴哈有哂全翻譯 差黃紫黑藍未譯

系統同紅白卡譯哂

唔知原來已經有post
我主力用純白mid range
另外試緊d偏門deck 例如純綠ramp

Btw都係日日比ai屠
官方ai一次都贏唔到

純白最on9係張3costs 法術卡 爆5或以上 痴撚線

無錯
仲有張掃3cost 或以下

暫時覺得白同黃都幾強勢

我副純白mid range

仲試驗緊嘅純綠ramp

On9 3cost法術爆8costs龍 打條撚？
唔平衡到咁點玩

樓主副綠完成未？

未 唔夠sprit
我個諗法係補到三張綠連攜 同神樹

新加入，請問抽卡果度係咪無分唔同pack?

暫時得一set

我仲以為向左向右碌會有分別

無
都係同一set黎
係d宣傳圖唔同

訓練果度, 可以點樣將我既風格教到比AI?

啱啱開左 玩白卡
有3張傳說

Keep住打rank 每打完一場都可以反映返比個AI 佢個打法就會越黎越似你

打rank都有用?

唔係好明 佢主要既作用係人地打你既時候 ai個打法會似你

因為隻game個ranking都係打人地隻ai

你打完一場有時會見到personality個圖會有變動

砌左副budget 藍綠tempo 要靠綠色rest人地兩隻果張先食到糊

超易抽傳說

利申 只係課左基本卡組

我課晒成個campaign 先得10張
Btw 新set:

想問點樣先可以令人地挑戰自己?
只可以放link 同 搵朋友黎打?

對人(PvP)就要add 左friend 先
你條link係open battle(PvAI)

呢到有冇人玩紫卡 砌極都唔夠打

唔得 link不存在

奇美太廚
唔改唔想玩

邊隻？

粒珠

但係無呢粒珠混色就會好難玩
我覺得加返一兩cost penalty 會balance 返d

一d懲罰都冇
隻驚節奏又快
正常開波你又唔會打得爆
如果你真係打得爆 不如打人羸埋好過
後期就唔驚冇地

懲罰可以每代替一粒珠 減100攻/
限制用2-3次/
最少用一粒原本顏色地/
打爆冇抽牌 補地效果

基本上個個都係用回地 奇美拉 輪回
用法術嘅就減法術費
其他冇見過

好似好難玩

隻game都幾唔平衡下

黃隊

等新卡睇下會將環境改成點

見親黃都輸

仲要9成混 唔卡地

黃deck宜家真係好悪
又control 到又展開得快

白卡法術仲撚on9

下下都雙頭龍
攻防一體加抽牌 7分出得
bamedie平衡

仲有冇人玩緊

因為bs專登down嚟玩即刻課咗1pack

我都係 準備課

因為bs 新玩,課咗1pack,買咗彈同魔魅support gear同抽卡，仲未夠料砌紅單bs
仲差12000先合到剩低嘅卡
等到下個月有新卡追加先再課

佢唔係送左好多卡包咩 你拆晒其他池啲卡都唔夠砌咩?

Btw 有冇消息講追加咩卡

要齊紅單同紫單 1pack真係唔夠 我課咗1pack買完彈同魔魅support再加三個卡背 其餘拎去抽晒卡都未齊紅單同紫單

點解唔刷完首抽先課我淨係用佢送啲卡包已經夠砌紅單同大半副紫單 紫單依家差2張L

懶得刷 巴打要唔要add fd

因為我係開bs之前幾日入game 唔知佢有咩活動 係送咗勁多卡包 到開bs個日又送咗十包bs 所以我拆晒其他已經即刻夠砌 因為咁我先問下你地

added

見到 加咗了

打場？

等陣 岩岩開咗場

ok

OK now

巴打手牌咁順

睇落你順啲 我成隻得1張magic 仲要一堆高cost卡住晒

俾你清場之後 我手牌得番magic

咁都比你打得返

不過我平時太依賴ai就真

AI有時好勁 有時就發瘟

黎多場?

有時無啦啦出個感嘆號以為好勁 點知原來係發瘟